$52 Put Intel我教你點贏

但係AAPL 同AMZN Call